督察扮示威者爆笑圖集

好想買

屌

CLS

笑到噴水

第一張

Moma 警員

笑到仆街

袁志偉個人資料極神秘，集思廣益點搞9佢

push

胡迪好正

25 仔

屌 cls

張張都好撚好笑

賤狼2.0

有無可能真係做到個模型出黎

好正

30－71有留守行動

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

25

幫你推

無人認得出T恤

淘寶嗰下係神作喎

忍吾住

52仔

無人認得出

水撥隊長

笑死

不得了

高汁推推推

會唔會放到上微信話係新模型產品

第一時間諗起呢個

有無whatsapp stickers?

胡迪個張cls

知差佬咩都做得出，真係扮示威者混入人群觀察。但睇片唔多覺佢叫人衝擊🤔
可能真係有差佬痴線到好想返工？

屌 笑到仆街 眼水都必埋出泥

最後果張

笑撚死

推

25人付款

最抵死佢件衫真係寫住2同5呢兩個數目字

第一張.....班暴徒,笑到肚痛!!
眾籌登去做時代雜誌年度封面

Good idea

可唔可以改到佢拎住想出極

pish

屌你仲要著52號衫
25

佢就想

好好笑

一夜成名恭喜🎉

你走啦

push 笑死

可唔可以改到有出光波

水刮隊長

100人中出

係100人中間突圍而出

不如搵人貼上大陸論壇 話暴徒

點解第四張變咗 25

點解第四張變咗25

唔好意思 借小小位幫手推下

咪撚再話條pc仔係督察

好彩香港人夠和平理性，係其他地方佢已經做左第二個張耀揚

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

比水刮KO

笑完就認真返啦
堅持 加油呀

25？

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

Cls

做埋25t恤代言人...

極！

真係唔明D人話呢單野柒佐乜

一睇成件話返工已經不合情理。班籃屍自己fb冷處理

仲要開post 話民主轉 on99

笑撚死我啦 屌

想買呢個figure.

笑到有腹肌

留名支持吓

中環海濱撥歸(偽)解放軍周六生效 梁君彥拒立法會加會討論 (21:40)

中環海濱土地將於6月29日撥歸(偽)解放軍。（資料圖片）
圖1之1 - 中環海濱土地將於6月29日撥歸(偽)解放軍。（資料圖片）

立法會今日（27日）繼續討論經民聯張華峰提出、如何於《逃犯條例》修訂風波後恢復社會和平的休會動議，動議在建制派投棄權票下被否決。建制派在投票前有多人發言，令會議即使不休會，也未有時間討論民主派要求廢除撥地予(偽)解放軍附屬法例的決議案。相關附屬法例將自動生效，該幅中環海濱土地周六（29日）會撥予(偽)解放軍。

休會動議今晚在分組點票下，以28票棄權、17票反對遭否決，棄權者包括提出休會的張華峰。張華峰日前否認提出休會，是欲阻止討論廢除附屬法例的決議案。

昨、今（26至27日）兩日共16小時會議，有50多名議員發言，當中以建制派為主。今晚休會動議表決後，已屆會議完結時間，民主派即席提出明日（28日）加開會議討論廢例決議案，但被立法會主席梁君彥拒絕。民主派會後批評，建制派以至梁君彥是侮辱立法會的議事功能。

政府透過5條附屬法例，將中環海濱一幅0.3公頃土地撥歸(偽)解放軍作(偽)軍用碼頭，民主派原本希望在立法會提出決議案，要求廢除相關附屬法例。

From 某ig shop

好想屌埋一份

幫佢出名

點解無片架

好撚正呀正係

《好失望》軍事碼頭法案已自動通過， 點解會冇人理。

今日就割讓一個碼頭， 聽日就割讓埋你屋企啦😭😭😭。。。香港人要企出來😠😠😠😠😠😠

taobo

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

第一張已經笑咗

淘寶最好笑

笑住推

clls

好痴線

我係港鐵笑到癲咗

屌。。。。咁都比佢沖出國際

Tg見到

趕唔趕到71出figure
賣到嘅錢支援返義士／買物資

好似狗嘅鯊魚

紅到大陸

有撚頭 可以搞

得返四日
整魚生就得
btw整好哂可以幫手睇檔

專打警犬

真定改圖 好正

太趕啦今次。 年宵可能得

今次紅既程度 同唯唯一樣

女？有無相

淘寶果啲

呢個其實可以點 而家比建制控制哂

for police呀
改d圖笑狗

整埋老婆同個女ok

好